［NS] Pokémon 劍盾討論區 #14 一日爆幾個post 請用不推文回覆

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

[member]開Post Template：
LIHKG 巴絲 Switch ID表：
登記表：
[/member］

BTW LALA有咩球種R

隻極巨喵喵怪抽左+sa-sd

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

有無人可以比隻鬼龍黎 多謝

8964 punpun

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

除左改時間
仲有冇方法轉地圖天氣?

想捉由基拉呀

Lm

岩岩收工已經爆左3個post

比等級同沉重你？

有無巴打知道 點樣分特性係咪夢特

求一隻鬼龍，水主，草主咩能力無所謂

Kit 0326 thx

未用過黎捉野? 諗住乞蛋種

新手想問
6v怪係咪可以播種去其他蛋群
THX

有無閃圖鑑，想ff吓之後刷邊隻

我身上未用嘅有
誘餌 等級 沉重 月同夢

@好難捉摸巴打

咁啫係
超極巨：紅底 會出夢特
普極巨：紅底 唔會出夢特 黃底先有機會出
咁樣？

想問下 邊度買double pack同劍盾日版機好？
兩樣加埋幾錢 唔想幫襯錯藍店 唔該

有冇路卡利奧/單頭龍
有其中一隻嘅話我用鬼龍同你trade啦
btw 隻驚點生蛋
寄放屋擺極都話各有各玩

今輯小火龍係咪玩+a-sa或者+s-sa

要同一個蛋群先得

用左你捉D乜

點睇係唔係超極巨

單頭龍邊到遇，玩左咁耐都未見過

其他未拎可以慢慢諗

有無人組隊刷百變怪團體戰許願洞

我擺兩隻唔同性別嘅龍但都係唔得
而且搵極都搵唔到路卡利奧
又唔識點樣match啲寵嚟生佢出嚟

我想問下有無人捉到冰六尾有但我刷極都刷唔到
定剩係得火屬

我經驗係

有冇寵R

一開頭兩隻野未熟要等耐d

我用重球捉煤炭有冇人生返俾我？

既然今集個雙子塔有得刷 性格同皇冠
咁生蛋個意義係邊到

刷緊

Google search

通常要幾耐

你地係咪有月球雀喇？
我粒月球捉咩好

有冇人知冰蟲係邊個井開到

咁你6V都要生出來嫁除非你一開始捉個隻係6V

兩隻我都未遇過
我之前都係擺百變怪配唔會有問題

辛苦曬洗腦巴
btw，你係係個洞係咁掉個巨結晶落去？佢就不停出？

有冇人知道有冇得拎lucky egg

係

.用單首龍換木主 有無人

4星sm菇有無人打

係咪只要有一隻6v 既百變怪就萬事通
另外一半1v 都無問題？

有

係咪落雪就刷到利歐路?

巴打邊度有單首龍捉

6489 小南

巨大戰

聽人講可以打raid，其實係咪同pokemon go差唔多？

係唔係牙牙湖嗰個？

有邊幾隻練得過？
仲停留係金銀黃年代

而家玩到6號路
火主，鯉魚龍，比卡超，3主力
大獲襪，仲有兩個位

路卡利歐會佔一個位，不過未捉到
冇乜方向練邊隻

直衝熊點進爛賭熊？

thanks

原來我隻焚焰蚣 又超極巨又夢特

lv35 夜晚升級

有無閃圖鑑？

水主點先可以有夢特？

今集好似冇連鎖?

有無人見過捉過

有無人連刷極巨拎糖

6754 5538 4978

想問下過河係咪都要學招
見啲人單車踩過河

過埋第7道管就有

大佬
依家有6v怪eevee 同鐵甲貝
5v 鬼龍 同 百變
想生隻6v鬼龍唔知點做

極巨D 錢 點刷

50 50 咁儲 一個極巨結晶要成5000

5V鬼龍同5V鬼龍扑 , 然後等運到

咁耐
諗住踩去執石

想問點睇親密度

想問下 超極耿鬼係咪得盾版有

洗唔洗用紅線 （唔係好明紅線）
但不變之石同性格 我就搞好左

想問下點有紅線

不推文回覆呀

一周目之後用10bp 回血間鋪有賣

天氣有冇話大約幾耐轉一次?

求各個井既location同埋有咩寵出

每日24點轉

我用利歐路同你換鬼龍ok?

1448 4521 1713

W係咪搵紅柱賺得最快？

應該係

又HKT又唔等於ME

可以用由基拉/鱗甲龍/黏美龍換單首
Mute 4176

唔記得不推sor

有無人可以幫手進化美納斯?
tg : kanade1996

買左競技衫
但係點樣換
完全揾唔到

更衣室

入CAMP 叫佢過黎 傾計第一下會彈心心出黎

FC : SW-6416-9160-5816
可以加我一齊刷極巨
IGN : Miru

有水主 月球固執鴉 勇敢鬼劍 固執鬼龍
超極火蟲，龜，蝶，鴉

想換水木主 劍限定 其他超極巨

加左

水主同你換月球固執鴉 okay?

ME2 我成堆未開我要刷糖

想要超極火蟲 龜 有劍限定/三種600龍

Search pokemon 搵唔到個post
原來你打左 Pokémon

仲有水主

我有水木主 想換鬼龍

5V超極巨巴他蝶換你鬼劍OK嘛

鬼火開咗

我唔知係有Bug定我做錯左啲咩，我係wild Area捉左10幾隻怪，隻隻性格都係內斂

點解會咁

可以丫 pw 係咩

草主換你鬼龍

求指教

我有電鬼啦

等我一陣 , 而家生隻出黎先
等陣召喚你

可以鬼龍換木主 留個pw code

新人求加 盾版
SW-5418-9566-1594

btw提提你 , 記得不推文

Pw 4783

3914 4遺

頭先邊位巴打一齊打鋼鴉捉唔捉到

你地洗唔洗咁快

46 JJ

Ios幫我改左

Ggg巴打係唔係到

我捉唔到
唔知係咪同你一齊呢

快手到

3隻無極汰那？
我都捉唔到

自己開記得 一覆就唔得 thx 巴

有冇人有雙斧戰龍

我有

咁唔係我

5星沙蛇有無人打

特性火焰之軀既Pokémon 邊到多

想問下果啲加1點努力值既羽毛有冇得買
定淨係得係橋到執？

巴打換唔換
4V 4遺草主換你固執鬼龍

有冇巴打幫幫手將啲寵
由盾過一過過劍，有5隻
4141-0487-6233 Arthur

新手問
有無網係睇POKEMON配咩招/性格等等

thanks

其實d波全部得一粒係點刷球種

pw?

同人交換
蛋種可以遺傳

3914

依度咁多巴打 每人一粒唔重復 咪幾百粒lor

想用水主 換 火主 同 草主 感謝

又話6號路有煤炭龜，搵極都無

有冇人知5星堵攔熊點打？
佢round round 放攔堵 打唔到佢...

有無劍版巴可以換隻火蔥鴨黎

譬如我用月亮波捉左一隻去生蛋
下一隻又想用月亮波係咪只可以靠trade?

唔記得不推文

密碼 8800

你打唔贏我大佬架啦

水晶燈火靈

5星紫柱 毒電
求carry

用咩換

火主 有無興趣

未add你？求fc

想打

9723

求Carry

有無人見過達摩拂拂有RAID打?

有無人教我點掉....

開左？

之後乜都冇

開左 我開多次 9723

有冇人打 紫柱4星 蟲超能
2610 5354 9233

有冇巴打比兩隻火主黎想生蛋

姐係連一心都無 玩下玩具煮下咖哩好快練到親密

有冇人要

點先有

搵唔到既

要咩

我都掃左好耐

正常係咁？

電鬼

8800 要什麼？

Sushi 0410

有火木主 月球固執鴉 勇敢鬼劍 固執鬼龍
超極火蟲，蝶，鴉

想換劍版蘋果龍 大蔥鴨 其他超極巨

終於打爆一周目，係咪要爆埋二周目先可以打RAID?

打埋鋪RAID換得
BTW投擲猴算唔算劍限定?
岩就換埋草主?

唔洗架啦 黎打啦

屌我睇錯野 , SOR9

有無人知劍舞係邊

是但，我整多幾隻先

唔知但我掃魔法交換好快得

好

我唔知咩事捉親隻隻怪都係內斂性格

捉到thx carry

屌 捉唔到隻毒電

4遺4V草主換新寵夢特種

我一路係到等緊

爆

咩特性

試下轉下密碼？

輕推

正電 4v

明明50:50, 出極都係男

求腳打隻燈籠魚

5星沙漠蜻蜓有無人打
3808-3705-1691

想要猴 你要鬼龍？ 留個pw

真紅巴依家D蛋種刷左D咩

請問冰之石邊到有

火蔥鴨換木主得嗎？

0919 水主換月球固執雀

蒼響都可以整到6v?新手唔識 係咪係咁送佢做任

+

想問之前話送d寵做任務練努力值係點接任務

換左水主先 , 我再生隻馬嬲
換草主囉

PC電腦

Vegiii

solo入咗，如果可以走場就好⋯⋯

神獸得捉個下刷6V，者係你捉前save，捉後check完唔係6V就load 層級再捉過

刷bp生蛋先， 升毒龍先定劍神先好？

留個pw

有冇人派鬼龍？啱啱join左online

隻雷伊係咁幫佢儲電

0326

我寧願上100lv食冠

你係咪有夢球鬼龍？

呢個係點解 我100lv左

五星水有無人打
2610 5354 9233

去對戰塔最右邊個人

一部機刷BP
一部機生蛋

神獸無專登刷V 但我用紀念球去捉

無 球種未用過
做咩

點解無既？

一有REQUEST無人同我換
送就成班CD ROM湧出黎

sor我想講月亮球

想問下踩單車計唔計孵蛋步數

無夢特新寵

計

唔見有

加左你同個List既巴打,THX
Fat，please accept

大蔥鴨換鬼龍？

點會呢打極大都應該有一堆

夢特鯉魚龍諗住生蛋 有無人想要?

打咁多團戰應該有架喎

我得閒打下都有花龜鴉夢特

岩岩先爆機

其實我覺得頭板最好有教巴絲點樣分唔係狗源貨
因為好似日版都有狗源貨

你開我搵試下？

月球鴉就有

有鴨

5星毒火求幫手洗走條柱
1448 4521 1713

呢代啲精靈瞓着咗會唔會瞇埋眼？

巴打水主同馬嬲READY
0117

火鴨換鬼龍8964

1189

變左完成鍛練了係咪要用金冠先得

係唔係老豆都遺到球種

派電鬼幾隻，留pw

只限百變怪扑野

8800

有無4-5v百變怪多？
我差物防 同 速 V

想練鬼龍冇月球又練唔落
唯有動手捉

有人有同我講

請問會有極巨大化+夢特既寵？

0411

0213

8964

你都唔算CD ROM啦
派既會預埋你

我得白球夢特
等你月球種

1643

有無買咗日版double pack同日版劍盾限定主機嘅巴打 想問吓而家邊度買到 大概幾錢到？
廢時幫襯錯藍店

想問下有冇得check粒蛋差幾多步數先孵

求鬼龍1189

5431

無

4V利歐路 換 4V水木主/4V鬼龍/4V黏美露龍/超極鋼鎧鴉超極

cd rom

想問下係咪俾左friendcode之後就咁開你地就睇到個場
好似無人入到嚟咁唔知點解

係要鬼龍？ 0117搵唔到

我琴日去葵廣間黃間問過
佢答我香港應該買唔到日版機
因為冇保養冇人肯博
如果想避狗源貨既話
可以去Aeon 聽講唔係狗源貨
但都唔肯定

Push

係咪巴打你同我換左 多謝啦

唔該巴打你先

5751

4黏龍

7086

草主4V 換你 3914

8974

忘記不推文，SORRY

自留FC
7550-4623-6422

直銷同熱線都曾經有日版機
唔知仲有冇貨

巴打仲要蔥？

雀同草主

巴打想乞你隻黏龍得唔得
有4V 火主/草主

多謝巴打電鬼

食飯先，夜少少繼續

BTW原來有太陽珊瑚夢特 , 等陣生下先

有無百變怪多

你重未有 打埋鋪極巨先 你求期比隻野我咪得
我琴日拎左你夢特鴉

JJ插沙求一隻

有冇得乞下5星百變怪果個洞 果條片黎

5354 李嘉欣

thx 巴

你今日無入到場?

我仲未拎到隻高少少V

我PW 3914

搵唔到,係咪7086

可唔可以留隻比我

我又要

今日捉左一隻
我差防同速嘅V

4星水岩等人 2610 5354 9233

巴打生完有多既5v鬼龍可唔可以比隻我🙇🏻

求+1

食埋飯先生強

新OP

有冇人幫5星毒火
1448 4521 1713

有冇巴打有黏龍多唔要

買3000W係咪用左先知出咩寵？有咩要注意

簡隻靚D比你

READY

睇運

PUSH

理工大學外 水炮車射中記者 腦部骨折出血要做手術

理大學生其實已被包圍 今晚好大機會屠城

望一望圖鑑有咩潛力用嚟玩vgc，結果又係大嘴鷗樂天河童火貓柯波朗雷超斑吉拉

可唔可以用之前save一次
唔啱心水就load

太陽珊瑚遺啲乜野技，搞開順便搞埋

內傷要唔要？
友友球 幼棉棉 少量蛋餘，仔多
性格+sd-a
2-4v
4遺傳技

發完夢有命返黎派

我黎架喎巴打

有冇巴打答到我美麗鱗片點先有？

要呀!!!!!!!!!!!!!!!!

巴打小心

lm 巴打小心

小心呀巴打

月亮石邊到拎，搵唔到

有人打？8543-1332-4914

比仔你介唔介意？
如果有其他蛋種留比我

巴打加油 養完傷我就會出番黎

咁孵蛋個陣係要擺落放同行怪個位定係就咁擺落背囊就得了

內傷係咪有4遺鬼龍了?啱啱整完

一路通關一路用pickup執咗堆

玩左真實時間 2日 真係都未見過想要既地方轉天氣 點解？？

我出左隻5v濕身啦

我想問 double package果二張 code咩黎

內傷巴求鬼龍

色違疊係要殺定捉

唔知點解連鎖極都鎖唔到V 求教

我要仔呀 方便我轉返夢特

你小心啲

5星卡比獸 開左房 無pw

求一隻火主 無咩要求 謝謝
8800

5星卡比獸 開左房 無PW

有冇人有木主多?

有火主 膽小水主 固執木主 月球固執鴉 勇敢鬼劍 固執鬼龍
換劍版蘋果龍 冰不倒翁

超極火蟲，龜，蝶，鴉
換其他超極巨/劍版蘋果龍

啱就留個pw

fc?

野生精靈身上有團氣代表咩

好想要

咩Id

其實金色同紅色有咩分別

蘋果龍邊度捉，我捉黎同你換木主。。。

卡比果場我wifi斷左等我一陣

有冇冰狒狒 鬼龍 mmq 蛋種乞？

9527

有冇fc

已再開 無pw

比人食果隻魚5星, 求CARRY

有無大佬送寵

想問鬼斯通點進化做耿鬼？

自從69開始已經入過3次醫院

美漫巴小心呀

可唔可以等2分鐘

同人換

啱啱爆機 想問對戰塔係邊? 好似話打對戰塔先開到鑑定功能

4v鬼龍大量搜緊你
順便今晚派D出去

求fc

重開5星卡比獸 冇PW

地圖最上果度
好似要捉埋神獸先

但係要係劍版食酸蘋果進化

Sorry,我唔識冇點搵場

FC

你都要小心

鬼龍換唔換,我有幾隻對項

唔知係咩，有無人打，同埋點share？

今集係咪食薄荷就改到性格？
幾時可以有薄荷？

5星紅色煤炭龜有冇人想打

想問清楚跟現實時間即係點
由今朝等到以家都係無轉過天氣

咁我隻耿鬼咪比左人囉
有無人可以幫幫手？

冇PW

求FC啊巴打

今集係咪冇得用粒波玩？

仲有冇鬼龍？

係咁落雨點搞 出唔到想要既寵

咩係FC

邊到可以得到鬼龍 好想要

你冇fc我可以點搵
求switch id

有冇巴打有路卡利奧
想用鬼龍換

好似得？

SW-4486-6992-3689

switch個friend code
加左好友先搵到你間房

lake of outrage捉

係邊到打極巨

3次
你地要小心

ggg 申請咗

6v先俾隻仔我…

聞者傷心

加左vegiii

想問下刷6v有無連鎖 中途可唔可以打怪或者捉怪

想問下大佬仔女分別係咩

有鳩㗎 點用得落

有J同冇J

冇

格劍

切左佢啦

極巨喵喵怪 執幾多錢係跟level 定點?
我升到lv100 帶去打聯盟
打兩下已經執到max 99999
戴埋金幣 打三場有~35萬

我見只可以入竉落去，唔可以控制

唔知咩嚟，有無人打？

SW-0865-4009-0509
pw: 9192

金色同紅色有咩分別

跟level

嘩raid 原來有火恐龍

咁多巴打要鬼龍 想問下係邊隻

普通極巨金色會有機會出夢特，紅色無

今代準神

仲未平伏到

add咗

仲有冇剩

火主換水主/草主

有無人打?

今季半神

依隻銀冠啦

今集仲洗唔洗刷性格?
隻小火龍要刷咩性格比較好???

水主 食完飯換ok?

5星煤炭
fc Sw-1374-0899-0887

即係飛下飛下 有兩隻龍仔係上邊個隻?

巴打開左未?

5星 紫 三首惡龍
FC SW-0696-6715-7396

加左你

OK 我都返緊去

水 草都有 8800

.

又到派送既時間啦！！
除左主打既鬼龍，仲有送剩既黏寶。特別加送巴打俾我既彩虹小馬。（數量有限。送完即止）
只派表格中既人 大部分都4-5v
9:00 準時由1-5、5-10...開派

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）
2）
3）
4）
5）

ps如果有劍限定既比我。就十分感謝

ggg added

UB ball 得一粒?
冇UB但捉普通寵個捕獲率係咪一樣低到仆街

改返啱個名

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）FKPOPO 8964
2）
3）
4）
5）

ps如果有劍限定既比我。就十分感謝

1）darksze Liz 8800
2）
3）
4）
5

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）jeff 8974 要晒
2）
3）
4）
5）

ggg 黏+彩 可以？

又到派送既時間啦！！
除左主打既鬼龍，仲有送剩既黏寶。特別加送巴打俾我既彩虹小馬。（數量有限。送完即止）
只派表格中既人 大部分都4-5v
9:00 準時由1-5、5-10...開派

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）Jayden 1801 要曬
2）
3）
4）
5）

ps如果有劍限定既比我。就十分感謝

有冇人同我互含隻鬼斯通
我果隻得36LV

請問曠野地帶邊到啲光柱會有高機率遇到可以超極巨化嘅鋼鴉？
想捉隻嚟通關(已有online會員+已過第三道館)

KEN 4728 黏寶

你都好撚柒仆街下喎
我理撚得你地有乜野私怨都好
人地起碼係出去發夢 夢到入醫院
乜撚野惡有惡報呀屌你老母
好撚過你條死毒撚留係到做冷氣軍師連街都未撚出過去呀屌你老母
( Show Blocked User - 超級毒能 ) 完全封鎖

又到派送既時間啦！！
除左主打既鬼龍，仲有送剩既黏寶。特別加送巴打俾我既彩虹小馬。（數量有限。送完即止）
只派表格中既人 大部分都4-5v
9:00 準時由1-5、5-10...開派

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）法蘭奇 8579要哂
2）
3）
4）
5）

ps如果有劍限定既比我。就十分感謝

有無巴打可以換🍎蟲比我
小優1223

依家生蛋仲洗唔洗用紅線?

渡部愛加里 1018 黏 彩

又到派送既時間啦！！
除左主打既鬼龍，仲有送剩既黏寶。特別加送巴打俾我既彩虹小馬。（數量有限。送完即止）
只派表格中既人 大部分都4-5v
9:00 準時由1-5、5-10...開派

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）Ken 4728 黏
2）
3）
4）
5）

ps如果有劍限定既比我。就十分感謝

自己整理好。唔該。
最後睇最快個表

開左房

Fishy 0213 黏寶

打錯。係最長果個表

而家開

1）darksze Liz 8800 要曬
2）
3）
4）
5

巴打唔見 我係kitttttttt

我係咪開場就ｏｋ？

1) Mashi 黏寶

accept咗我未？我restart game都唔見

加左 hin

想請問盾既小火馬應該邊到搵？

1）darksze Liz 8800 要曬
2）Jayden 1801 要曬
3）
4）
5

又到派送既時間啦！！
除左主打既鬼龍，仲有送剩既黏寶。特別加送巴打俾我既彩虹小馬。（數量有限。送完即止）
只派表格中既人 大部分都4-5v
9:00 準時由1-5、5-10...開派

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）Ken 4728 黏
2）Jesus 2195 全要
3）
4）
5）

又到派送既時間啦！！
除左主打既鬼龍，仲有送剩既黏寶。特別加送巴打俾我既彩虹小馬。（數量有限。送完即止）
只派表格中既人 大部分都4-5v
9:00 準時由1-5、5-10...開派

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）Vegiii 4720 鬼/黏
2）法蘭奇 8579 要哂
3）Ken 4728 黏
4）Fishy 0213 黏寶
5）darksze Liz 8800 要曬

ps如果有劍限定既比我。就十分感謝

施華 8924 要鬼龍

開ｅｄ

7011-5996-4220
ゼェン 8964
鬼龍

蝦蛟 0126 鬼龍

FreeHK 1102 鬼+黏寶

又到派送既時間啦！！
除左主打既鬼龍，仲有送剩既黏寶。特別加送巴打俾我既彩虹小馬。（數量有限。送完即止）
只派表格中既人 大部分都4-5v
9:00 準時由1-5、5-10...開派

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏

求其睇

不如嘗試下不推文

2） 破邪十字星 0620 鬼龍please

四星百變怪有冇人打
係唔係要開PW

Revil 8829 要曬

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）
7）
8）

跟隊型用依個COPY去加名落去

我打

又到派送既時間啦！！
除左主打既鬼龍，仲有送剩既黏寶。特別加送巴打俾我既彩虹小馬。（數量有限。送完即止）
只派表格中既人 大部分都4-5v
9:00 準時由1-5、5-10...開派

game名 密碼 要咩（鬼/黏/彩/自選/要曬）

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6 ) FKPOPO 8964 我要曬

唔記得禁不推文

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）
8）

點同啲 fd online 連線交換
見到佢開左房但禁唔到

點開 我比我FC你Add

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）施華 8924 鬼
8）

我打
sw 7303 9875 5891

6) zeroDD 沐沐 7629 要曬

6) 哈磨 密碼後補 彩

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）

我都想打

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）King 0978 要晒

7 ) Fishy 0213 黏寶

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6 ) FKPOPO 8964 我要曬

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）施華 8924 鬼
8）WY 8964 要晒

我屌
又有6v拉魯拉絲
又係有鳩

added

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩

6) Jesus 2129 要哂

有冇人用路卡利歐換我鬼龍

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）施華 8924 鬼
8）WY 8964 要晒
9）darksze Liz 8800 要曬

9)哈磨 後補 彩

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）King 0978 要晒
9）WY 8964 要晒

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）施華 8924 鬼
8）WY 8964 要晒
9）ivan 5555 要晒

8584-9415-7598

9）Jesus 2192 要哂

6792 2864 8979

好亂

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩

珊瑚係咪+SA -A?

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）施華 8924 鬼
8）WY 8964 要晒
9)哈磨 後補 彩
10) Gakki 8874 鬼 黏

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）施華 8924 鬼
8）WY 8964 要晒
9）ivan 5555 要晒
10 小優 1223 ALL

5星電蟲
6754 5538 4978

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）施華 8924 鬼
8）WY 8964 要晒
9）darksze Liz 8800 要曬
10) 破邪十字星 0620 鬼龍

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）施華 8924 鬼
8）WY 8964 要晒
9）darksze Liz 8800 要曬
10）長大之後 R 1828 彩

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶

咩事又洗走我
跟返層排?

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11) R 1828 彩

4星百變怪 1102

12）渡部愛加里 1018 黏彩

個表好亂

咁要啲時間，而家+sa -sp
白波啱唔啱口味？

正啦 白波

）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11) R 1828 彩
12)あすかちゃん 1995 要曬

13 哈磨 0801 彩

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍
12）渡部愛加里 1018 黏彩
13） Jesus 2192 要哂

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍
12）渡部愛加里 1018 黏彩
13）Revil 8829 要曬

）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11) R 1828 彩
12)あすかちゃん 1995 要曬
13 darksze Liz 8800 all

巴打生緊珊瑚?

御三家係咪要互傳先有得齊？

今集十萬伏特同打雷係邊到拎/換

即刻比人洗走

準備搞囉
要搞返啱性格再5V
有無咩遺技想要，搞開搞埋

頭先打爆咗第一之冠軍
是咪要開始刷4V百變怪做生仔機
我見前面有啲巴打講話乜6V百變怪，呢個又點刷
順便問埋有冇人一齊刷百變怪

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍
12）渡部愛加里 1018 黏彩
13) Ash 1057 要曬
14) Gakki 8874 鬼/黏

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍
12）渡部愛加里 1018 黏彩
13) Ash 1057 要曬
14) 小優 0831 鬼龍

見你唔到...

點轉夢特架

打緊了

想問百變怪係邊個位出?

係咁俾人洗走

一派寵就係咁樣

對戰塔要打到第幾級先開鑑定功能?

15 哈磨 0801 彩

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488

16) IEHAK 8125 要曬

15 darksze Liz 8800 要曬

想打 +1

17) HHHHH 9217 要曬

17）Revil 8829 要曬

開咗？

18) HHHHH 9217 要曬

開左
點樣好似你咁不停開

比人洗走咗

樓上幾位格式呀

19） Kyle 9981 both

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488

洗走哂可唔可以自己加返#

19）超大 3202 黏彩

20 ) 施華 8924 鬼龍

有冇人同我互換鬼斯通進化耿鬼
GAME名 污水健 PW 1536

想問下點樣生5v 寵 我隻鬼龍同百變怪都係5v 生出黎得3v

1）志田愛佳 7086 鬼 彩
2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍
12）渡部愛加里 1018 黏彩
13) Ash 1057 要曬
14) 小優 0831 鬼龍
15) 哈磨 0801 彩
16) IEHAK 8125 要曬
17）Revil 8829 要曬
18) HHHHH 9217 要曬
19） Kyle 9981 both

女方夢特+男方普特

60%出夢特 40%出普特

諗唔到 求期啦

可唔可以留隻比我我用友友波幼幼棉同你換

有裝紅線？

咁點獲得夢特

）志田愛佳 7086 鬼 彩 2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍
12）渡部愛加里 1018 黏彩
13) Ash 1057 要曬
14) 小優 0831 鬼龍
15) 哈磨 0801 彩
16) IEHAK 8125 要曬
17）Revil 8829 要曬
18) HHHHH 9217 要曬
19） Kyle 9981 both
20)あすかちゃん 1995 要曬

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍
12）渡部愛加里 1018 黏彩
13) Ash 1057 要曬
14) 小優 0831 鬼龍
15) 哈磨 0801 彩
16) IEHAK 8125 要曬
17）Revil 8829 要曬
18) HHHHH 9217 要曬
19） Kyle 9981 both
20）彩 5691 鬼彩

冇 要裝邊隻

有冇人同我互含隻鬼斯通進做耿鬼
污水健 1536

主角有咩方法出到夢特？

）志田愛佳 7086 鬼 彩 2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍
12）渡部愛加里 1018 黏彩
13) Ash 1057 要曬
14) 小優 0831 鬼龍
15) 哈磨 0801 彩
16) IEHAK 8125 要曬
17）Revil 8829 要曬
18) HHHHH 9217 要曬
19） Kyle 9981 both
20)あすかちゃん 1995 要曬
21)darksze Liz 8800 all

鎖性格以外個隻

係咁增加好難補

22）超大 3202 黏彩

冇方法

開左
欠1

成班伸手黨唔用不推文

）志田愛佳 7086 鬼 彩 2）Vegiii 4720 鬼/黏
3）jeff 8974 要晒
4）Jayden 1801 要曬
5）Ken 4728 黏
6）法蘭奇 8579 要哂
7）ggg 4913 黏彩
8）m boy 9618 要彩
9) zeroDD 沐沐 7629 黏彩
10 ) Fishy 0213 黏寶
11） Hong 0126 鬼龍
12）渡部愛加里 1018 黏彩
13) Ash 1057 要曬
14) 小優 0831 鬼龍
15) 哈磨 0801 彩
16) IEHAK 8125 要曬
17）Revil 8829 要曬
18) HHHHH 9217 要曬
19） Kyle 9981 both
20)あすかちゃん 1995 要曬
21)darksze Liz 8800 all
22）超大 3202 黏彩
23）彩 5091 鬼彩

我試下繼續填落去

邊到入code

突然彈出黎既CDrom當然唔識用

左上角icon

梳

加返先

拎還拎，不推文啦屌

YY communication 個版？

有無人幫手換耿鬼？

笑撚左

補埋code

加左 Omgkyle

我

屌我冇禁不推仆街自隊10打

冇不推文就唔派好過

新隊?

小火龍蛋換單首龍 幫朋友問

5星海膽 sw 545265287212

岩岩發現
裝左專愛 用完技能 極巨化無鎖技

有火主 膽小水主 固執木主 月球固執鴉 勇敢鬼劍 固執鬼龍 啃果蟲
換劍版蘋果龍 冰不倒翁 爆龜

超極火蟲，龜，蝶，鴉
換其他超極巨/劍版蘋果龍

啱就留個pw

冰蟲到底係邊個西窿 有冇人可以答我 刷到夢特派街坊

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535

自膠 又冇不推文

哇....

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28)HHHHH 9217 要曬 #649

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 4879 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28)HHHHH 9217 要曬 #649

我第一個回post無拉到文 不過補返個code 先

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649

俾人洗走如果插返自己去原位會唔會被屌

C號洞 巴打我等你隻夢特

又唔同左既

24）Kit 6556 黏

你插返個# 自己插

有冰不倒翁 想換膽小水主
zeroDD 沐沐 7629

生蛋基本概念係咪
靚V 裝紅線
鎖性格就裝不變石？

利申：新手 剛爆機

連同我好多人比人洗走左我自己重新整理補返上去

我兩條隊都加咗

Sorry我剩係補番個pw
比人洗咗好多次

好啦。由1-5開始派啦

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）彩 5091 鬼彩 #621

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)

Sorry無用不推文
29）kit 6556 黏

想問今代點加box

一派寵個post推得勁快

越多寵佢就自動加

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14

30）) R 1828 彩#553 本身排12、13左右

1-5準好備未好未？

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）makchiu123 9890要哂 #670

已經開左等緊

火主／鬼龍換水主／草主 0864

搵唔到

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5 ) ggg 4913 黏彩 #468
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)

推返自己上去

係咁洗走好亂

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒
32） lamlam 1112 要哂

26 ready

又洗走..想點呀⋯⋯

Sorry頭先無不推
31）Kit 9872 黏

重開左 7629

加極都加唔到個code又洗走
21) 哈磨 0801 彩 #520

下次派寵建議開google from

無極汰那洗唔洗刷性格？
定根本冇得刷？

都係搵唔到 試下你開

頭3個都搜唔到

有無人刷到閃封面神?
係咪入戰鬥先睇到閃唔閃?

POST得前自己插返

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒
32） lamlam 1112 要哂
33）超大 3202 黏 彩

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶

聽朝先派得完

agger
btw 11）Mashi 4879 黏寶 #488

請睇#3生蛋概論

不過你講得岩

之前見到話鎖咗閃？

5星木 有冇人？

28 號 Ready

哇 都幾複雜 陪我贏champion既寵得1個V 全部都要棄
同埋皇冠係有乜鬼用

唔該哂

無極汰那洗唔洗刷性格？😅😂
定根本冇得刷？

要諗諗整張表
唔係下下咁洗都唔係幾好

太快排唔到

Liz 8800

有冇巴打比隻小火龍我

點鎖?唔明，即係唔會閃?

即係未開放?

問題係冇人跟

5星超能一般等人
2610 5354 9233

Google form幾好

我個CODE好似下面有人撞左
改做9237

多謝

打爆第一次冠軍好似有得拎一隻

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒
32） lamlam 1112 要哂
33）超大 3202 黏 彩
34）makchiu123 9890 要哂

等穩定啲我再補

咁就益埋非會員

咁亂我今晚都係唔派多次謎Q了

頭5個都唔係到？

請問今集係邊度學游水？ 踩水？ 謝

要寫埋會員名咪得

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 9237 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒
32） lamlam 1112 要哂
33）超大 3202 黏 彩
34）makchiu123 9890 要哂

2）FKPOPO 9237 我要哂#465
8964改9237

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #468 （本身頭幾個）
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒
32） lamlam 1112 要哂
33）超大 3202 黏 彩
34）makchiu123 9890 要哂

第三場館去第4場館條路啲野生怪勁咁多

打埋名起格離

係到,2.改9237試下

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621

BTW使唔使同你做好友先
定係連上網開完房就得

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒
32） lamlam 1112 要哂
33）超大 3202 黏 彩
34）makchiu123 9890 要哂
35 ) Janice 2587 彩 鬼龍

小火龍換單首龍
嘿嘿嘿 1699

曠野嘛

係度阿 我重開房先

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All

仆街唔記得不推文

我問題。踢到個wifi

根據我理解 有啲劇情神獸係固定唔會閃？

係到啊

一次google form, 限派15-20算la, 咁多派嗰個又辛苦, 等嗰個等等下又唔見咗

想問下不變之石邊到有

剛剛好似連左你 之後斷左

我係第五個 1801

請問邊度學游水？

改返自己上去半秒就被洗走

請問邊度有暗之石？ 謝謝

我有 但唔記得喺邊執
第三道館前

咁快
到底邊個list先係
我個名已經唔見左

火主換 草主／水主 0964

好難捉摸啊

你睇返自己#幾自己插返上去就OK

到21號搵我哈磨 0801 掛住機

真係好撚on9, 我第三個變第六個都算,仲要有堆人係到白撞入pw,咩玩法

我本身頭5都比人洗走左

我不推文左啦
請問邊度可以學水上飄？ 游水？
謝謝

整漏左 sorry

你冇喎 劇情會比你 比單車你個個遲啲會比埋你

打完第7道館就有

比人洗走左+1
想要隻彩虹小馬姐

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶

跟主線打落去就會有條友幫你改裝架單車就落到水

有得直接揀人換寵咪好
係要改做密碼

跟主線就有

我都無練同步性格寵，不過好似有薄荷可以改加成，所以諗緊用薄荷改就算

比人洗到勁後

邊到可以幫隻寵改名

mon po明明搶到第五，無啦啦變廿幾仲要改唔到算啦認命

一派寵即刻成堆cdrom衝哂出黎

成串金鋼棒都幾礙眼

好多人add，0930開

有冇人知不變石實際位置？

我都係放番最後
冇就下次先

有緣派到先算一堆白撞
今日先俾人換走隻鬼斯通

我認我係半個cd rom

終於明點解推得咁快

想用由基拉個code 可唔可以用sl大法洗性格？

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) Gakki 8874 要晒

agger，一有派寵推快勁多

平時都唔知有冇30個人出黎講野

6-10準備啦

第六準備好

READY了~第7

我APPS台同動物台常客嚟
PKM嚟做伸手黨

咁下次再試啦

下次都係限返數量喇

8ready

9

推

今集d銀冠點拎？打分換？

我係3號 Liz 8800未派

路伊 1116 要晒

多謝巴打

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou

派唔派到去廿幾，唔得我唔放響樹掛機了

一直都連左密碼

Same question

死喇 點算我之前係曠野地帶以外用左極具結晶。過左24小時，我隻由基拉序號 就禁浪費左有無人知呢個算唔算係Bug 每餅帶

※玩家必須把遊戲進行至到達曠野地帶後才能使用極巨結晶。所需時間大約是2小時（僅供參考）。
※使用道具後，玩家可重複挑戰由「極巨結晶」所引發的極巨團體戰，=直至當天的23:59為止。 =
岩岩上網搵

俾我拎到,仲唔狂生

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂

大部分有30隻 1-5 有三個唔係到

想問下呢，你地派寵派既重點係特性定係4-6v？

我有火主 草主, 想換火主, 鬼龍

多謝大佬們派百變怪同鬼龍
終於生到6v鬼龍
派返廿隻3-5v鬼龍出黎
跟次序派 留名

參戰

3）darksze Liz 8800 要曬 #466 未派

記得不推文

Add左

有冇清係好天 幫手捉雙斧戰龍換比我?

係到,但你易唔到我

特性自己慢慢生啦,我最緊要係拎個女既生仔

留名

zeroDD 沐沐 7629

Sorry

又嚟了瘋狂洗板

多謝巴打

6V蛋組擴散：
6V小火龍記得拎男仔
小火龍（龍/怪獸）

可擴散的組別
鯉魚王（龍/水2）
笨笨魚（龍/水1）
蘋果龍（龍/植物）
新準神（龍/不定型）
音波龍（龍/飛行）
鋁鋼龍（龍/礦物）
沙漠蜻蜓（龍/蟲）
滑滑小子（怪獸/陸上）

二次遺傳：
笨笨魚>龍蝦小兵（水1/水3）
音波龍>摔角鷹人（飛行+人型）
蘋果龍>風妖精（植物/妖精）

如果有let’s go存檔，妖精組可改用6V比卡超做種
比卡超（陸上/妖精）

有冇百變怪派

GAME名：WY
PW：8964

LM

皆因我之前打極巨鬼龍（一階果隻）打到5v ，仲好似岩性格

咁其實係咪用得？

香港人報仇 1206

打ID同名啦 唔該

加左 Revil

thank you巴打

8425 FKPOPO

五星鬼龍有無人打？
SW—０８６５—４００９—０５０９

有冇巴打可以幫我交換進化隻鬼斯通
SW 0647 4237 0899

Gakki 8874

鬼龍換草主

已ADD

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you

光復香港 9890

0801 哈磨

隨緣吧應該都好多人洗走

其實有銀冠 可以鎖一V 5v其實夠做

我打 而家Add你

夠做意思係做種定打交

好，爭兩個

1681 thanos

加咗

加左 名: WY

頭先打隻4星掘地兔 出左5v對項比我可惜係女

原來poly今晚咁大獲
珊瑚要等等再整

加左Revil

好擔心

已add

我唔小心入左npc場，等我5mins

請問, 百變怪升到上100lv, 再用銀冠谷到變6V有無得諗

Ok!

我都想知

平成巴 斷左？

等埋我

打交 用銀冠谷上去嘅v值 佢文字形容唔同 唔知生蛋計唔計

Sunny 4792

11-15準備

MHW大佬

收到了，thx

11）Mashi 4879 黏寶 #488
thx

2.岩岩同人換到
再試唔試得 3591

新手想問你地個code我要邊個位打落去先join到你地場

之前玩日月我爆左機就放低左無研究

但睇你地講好多野要搞，特性天生？個體值天生或者金銀冠

性格今集有得改，努力可以食藥谷

仲有咩要儲蛋？

Help

7mins

mhw 已死

點解我睇唔到friend request？重開機會唔會洗走鬼龍場？

打完團體戰之後用咩波捉最好？
唔好講大師球

咁多mhw人嘅

路伊
1116 多謝巴打

新手 弱智問一句
係未一定互相add左fc 先可以用link code trade?

IEHAK 8125

成日都入到去無人
自己入黎拎啦鬼龍 唔洗推了 PW: 9591
仲有十幾隻
--------------------------------
多謝大佬們派百變怪同鬼龍
終於生到6v鬼龍
派返廿隻3-5v鬼龍出黎
跟次序派 留名

利申9UP
夢特性好似係唯一無得靠錢/BP改
性格同V數可以BP改，努力可以食藥

夢特 遺傳技 個體值 其他應該無

有無大佬有火主同草主
未爆機只有小火馬可換
求大佬幫幫手 想體驗晒主角

多謝巴打，頭先收到了

In Sword and Shield the Everstone can be found just outside the first true gym in the game. Turffield Stadium, home to the Grass Champion, is the first major challenge in the game. Outside, down the path to the right and to the north is the Everstone.

Google話

想問 爆機後係唔係基本上都會重新捉過D高多V寵? 唔會哂時間升100用皇冠

有既 唔係超極巨應該無問題 我都solo左幾次

Revil

上緊樓 轉頭連你

日版去到450蚊

夢特唔係隻隻有，遺傳投同蛋技係咩黎？唔識分
個體皇冠話事

Kyle 9981

新手想問係add switch frd再搵交換入PW？

巴打有無FC

好易撞
Sunny 1350

有無大佬派百變怪
另外白痴仔一問題,邊度睇V

FC係咩黎 我都新手唔係好知

16-20準備

Revil 8829 thx

問我定派鬼龍個巴打

派鬼龍

唔係解Friend code咩?

有草主, 7353 search我

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 0801 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂

補code 第21

40）超大 3202 黏彩

20 READY 係咪要劍先有既POKEMON?

點入，第一次玩，唔識連線

有火主 膽小水主 固執木主 月球固執鴉 勇敢鬼劍 固執鬼龍 啃果蟲
換劍版蘋果龍 爆龜

月岩 換 太陽岩
甜甜蘋果 換 酸酸蘋果

超極火蟲，蝶，鴉
換其他超極巨/劍版蘋果龍

啱就留個pw

Kiko 8321

我都係新手，唔識解答

有無大佬有特攻速度V既百變怪
我可以拎5V 錯性格小火龍換

或者百變怪5星場

求解

太陽岩係邊到捉?

開完無人入

我有太陽, 7353

41）香港人報仇 1206 要曬

見唔到巴打

點入?

劍版 沙塵窪地

未夠勁第四個道館

吓 ,點解既

21-25準備

想問係點入

唔見房

我應該要問online game invite？

Okay 比兩分鐘我 我24

FC?? 我好似未加你

派鬼龍唔洗推 PW:9591
派到55分

btw 多謝岩岩位巴打比隻木主黎

見唔到

19無反應喎

wait

25READY

39 點解上面果幾個回覆skip左我名

排緊28
巴打我啱啱先加你FC

21 0801 但連唔到wifi 稍等

第22 4913 ready

有無人出個開房教學？

10號無留意SKIP左仲有無睇緊貼

26已準備

23. King 0978 ready

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬

24 ready

21 仲係連唔到 wifi

1）志田愛佳 7086 鬼 彩 #464
2）FKPOPO 8964 我要哂#465
3）darksze Liz 8800 要曬 #466
4）jeff 8974 要晒#467
5）Jayden 1801 要曬 #469
6）KEN 4728 黏寶 #472
7）法蘭奇 8579要哂 #474
8）Vegiii 4720 鬼/黏#477
9) 渡部愛加里 1018 黏 彩#478
10 ) Fishy 0213 黏寶 #482
11）Mashi 黏寶 #488
12 ) 權恩妃 0927 要哂#492
13 ) Jesus 2195 全要 #494
14 ) 施華 8924 要鬼龍 #497
15 ) ゼェン 8964 鬼龍#500
16 ) 蝦蛟 0126 鬼龍#501
17 ) FreeHK 1102 鬼+黏寶 #502
18 ) 破邪十字星 0620 鬼龍please #505
19 ) Revil 8829 要曬 #507
20 ) zeroDD 沐沐 7629 要曬# 519
21 ) 哈磨 密碼後補 彩 #520
22 ) ggg 4913 黏彩 #521
23 ) King 0978 要晒 #524
24 ) WY 8964 要晒 #526
25 ) m boy 9618 要彩 #529
26 ) Jesus 2129 要哂 #530
27 ) ivan 5555 要晒 #535
28 ) HHHHH 9217 要曬 #649
29）Kyle 9981 All #596 (本身排19)
30）小優 8964 鬼龍 (本身14
31 IEHAK 8125 要晒 不推文回覆
32) 奧斯本 3980 黏寶
33）彩 5901 鬼彩 本身#621
34) SiuMui All
35）Kit 1079 黏寶
36 ) CHU 5510 彩
37) MOLAR 0809 要哂thankyou
38) makchiu123 9890 要哂
39) James 5230 除鬼龍 其他要 thank you
40) Sunny 6890 鬼龍 彩虹小馬
41) Haha 1019 鬼龍

下個Post可唔可以加埋上去？

6V蛋組擴散：
6V小火龍記得拎男仔
小火龍（龍/怪獸）

可擴散的組別
鯉魚王（龍/水2）
笨笨魚（龍/水1）
蘋果龍（龍/植物）
新準神（龍/不定型）
音波龍（龍/飛行）
鋁鋼龍（龍/礦物）
沙漠蜻蜓（龍/蟲）
滑滑小子（怪獸/陸上）

二次遺傳：
笨笨魚>龍蝦小兵（水1/水3）
音波龍>摔角鷹人（飛行+人型）
蘋果龍>風妖精（植物/妖精）

如果有let’s go存檔，妖精組可改用6V比卡超做種
比卡超（陸上/妖精）

已經收到 多謝大佬

0801？

5星冰吸盤小醜
SW 0693 3730 6419
PW 1111

7353搵唔到

係 我部switch突然keep住連唔到
可以幫住其他人先

拉一拉
仲派緊

24 ready 緊 PW: 8964

新手睇唔明
6V係解個體值6項頂?
咁咩係蛋組擴散，二次遺傳
可唔可以簡單解釋下

想問下神獸有冇得生蛋

咁多人PW都係8964，唔會撞架咩?

5星鬼 飛 好難打

巴打叫咩名 係咁有人撞PW入黎

連到了
0801 哈磨 彩

屌我比之前個Twitter fake左
又話小火龍6V
我拎完得3V
我用比卡超再做過個表先唔好意思

可唔可以等多一陣？啱啱入咗另一場

平行時空 出面打緊杖 依家打緊寶可夢

感謝巴打

想問下隻毒龍神獸其實係咪無得鎖性格？

開左了，但唔知見唔見到

9591鬼龍派曬
唔洗入
多謝巴打比火蔥鴨小火馬我

收到 謝巴打

仲有冇

鬧還鬧，記住不推文
冷氣睇直播連嘅登仔自知可恥

23隨時ok

Sw: 2603 1450 1246
Pw: 8829
求大佬幫過

比多隻你
比個名同房no.黎

開左

派鬼龍巴打喺度嗎我終於連到網

9996 thx

game名？

有無人有5星百變怪打

5星冰吸盤小醜
SW 0693 3730 6419
PW 1111
-2

Miku

咩名

岩岩覆錯人 9996 你咩名

9996 pls

係到 留低個名入黎9996

1001

係咪已經入咗？